hi 淡友 (915)

又唔開POST

BTW 2000億美元係咪即係1.5兆港紙, 太多個零唔識計

=15600億港元

數學大師

1個月儲300蚊, 1年就有9萬蚊了

麵麵睇升 熊軍全力進攻
好消息盡出 散水格

認真 向上動力係有 但已經無咩水位 準備喪入熊

幾時睇升? 有冇link??

終於知道點解搵鶴仔簽
就係PoohPooh唔想名留青史

引熊feel

一定係

今日買左牛 輸左6格

同簽馬關條約無乜分別分分鐘簽完返去就話重病死鳩左

你唔係睇熊咩

一姐輸錢

撚狗撚到喊
大戶真係好屈機

大户點都贏super

296紙閘，大戶摸一摸都穿
30000 鐵閘，叫做頂一頂
30500先叫半合金閘，可能搞返幾個鐵先升得穿

28000 呢

永別左啦

比晒signal 好事點會唔去

你地班傻散 哈哈哈

我都係

樓豬個名= 我心情

20 手 熊now

即係咁 散就一定散
但傻既先做淡，所以傻散＝傻淡

同麵仔同船真係好玩

佢唔係睇升咩...

有錯咩 1.56萬億 港元，咪係 1.56兆

好似係fake news

你信？
條友上星期話投降，但尋日出bonus又溝7500

係咁分嘅咩

原來佢今日又有新post

咁做好既散呢?

咪又係傻散

原來係媽咪麵

唔會跌

又撚狗

無得救架喇 因果已經逆轉左
搵下有冇魚生妹、拉麵妹、牛丼妹啦

要我老母面

咁張惠妹呢...

連登淡友真係心不死
今朝牛放哂食下花生先

咁快走？

等30000

睇定啲先，驚聽日有咩變數收左落袋嘅先係自己

慘

介紹比我
我幫你試左先

熊軍！ 準備大勝啦！

邊間
呢排想食壽司

熊！熊！哈！

可摸耳長勝

熊 G E L 熊 熊 哈

熊！哈！

綠燈了
投降未

唉 ....

明顯引牛

日日都引熊
扮跌一百
收市升2-300
傻閪都識玩

試左先
無錢我請你食壽司又點話
未試講唔得就

低調啦

到時瞭解左個協議内容再入注

除非你話唔簽
我睇唔到跌既可能
都突登飛埋去
9成9簽啦
傻淡仲張熊

收市再跟牛牛

開市食左

邊到綠？睇過～
你頭頂就真係綠啦

無限撚狗市
唔trade係best option

屌 hsi 綠燈...

回調姐

年中港女十日有九日都係呢啲仆街撚狗市
睇岩邊都唔比你賺
2月份引退係正確決定

聽日夾到295

一定唔會,大戶邊會咁易比老散賺錢
或者可能真係開295
但5分鐘內插番落290
總之牛熊老散2邊殺

一句講哂 繼續食草

樹熊

今晚美女又爆上
港女借勢夾曬啲淡倉出黎先轉到身

無咩大方向，唔知佢想點，等佢爆邊先跟

我啲熊呀屌

有情就無財

忍一忍,肯定午市仲有棍80-100點插撚牛
不過到時要把握時機走
撚完牛又升番棍80-100撚熊
撚完牛撚熊,撚完熊撚牛
總之係唔爆邊
仆街西市

呢d市就會好多人高買低賣

係,我都奶左2野,今朝果啲輸番6成
不過而家進步左
奶左2野就堅決唔入,打死都唔入,由得佢撚撚撚

今日造左底啦
依家入牛無得輸

日線圖極高位咁大枝陰燭
唔熊都唔牛過

熊熊哈大軍大勝可期了

熊得未

牛得

Sing啊

熊軍fat fat 29000加注冇得輸

又中

日線圖咁撚大枝陰燭烏雲蓋頂,好難唔熊過...

跌唔落
驚咩

估中無用
一定唔會食到
唔落場唔蝕已經係最好

咁樣烏雲蓋頂法
講緊聽日係會低開200以上

收市前佢抽番上去嘅話就係開熊好時機

10格叫咩春

伊朗打都未打就輸咗 今晚老美升幾百

我都信會佢抽番上去，跟住爆跌。

今朝一抽話多唔多話少唔少
依家牛熊分布應該兩邊都差唔多冇乜消息梗係向下隊左儲貨先

聽日上3幻

入牛博高收

1918咩事，仲升梗

咁你沽左未

留名待笑傻淡

鳩sir快啲轉熊啦

唔想講粗口
但係
我轉你老母個老母個老母咩
牛贏幾千點
跌一百點驚乜野

岩

又上50點

準備好了

聽日係唔係簽野？

收市棍打夠200點上去

聽日簽嘢都有得跌

熊軍冷靜D先

唔好HIGHT住

世界始終都係我地架

冷靜D!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無返27000你都返唔到家鄉 遲一日就要跌越多

睇嚟麵仔買左好多牛係咁燈自己

278 277左右就番到啦

好彩冇止蝕 隻QQ PUT要止賺先岩

聽日簽野實爆升仲走去沽貨既乜野心態

同面神同船硬係有啲小尷尬

簽先要跌

感覺上反映左好多了 爆升到咩

聽日簽完冇野炒都唔沽?
唔通等到中美握哂手食完美點雙輝飲埋紅豆沙先沽咩

食埋橙先

睇下三點後咩走勢先

食住個升勢跌一日升五日

空倉等回位再入

個市跌幾十熊軍就咁high
我地牛軍日日幾百咁食

牛

大DODO 唔開POST講
好陰濕

你見咪見囉

關D熊咩事呀

7500驚閪咩

燈到佢溝都未溝就見唔到
會唔會燈到條女辭職

決定臨收市買熊過夜

仲咩貼你頂帽出黎

強腎通啦你
我屌女個陣你仲係度食緊藥扯唔起呀

你個仆街 收聲

簽不平等條約會爆升？

一路托沽 大戶好蠱惑

大芋托高啲俾我地沽

自從你今朝喺度話牛左就狂跌

大佬彪
有個問題
錢唔多
用黎買牛熊定買visa好？
牛熊就買極近
Visa就買到8股咁上下

今日個午市弱得好恐怖
沽壓重到爆炸
炸到5分鐘圖,日線圖爛哂

買牛

熊軍！！！！

牙山保！

千億成交
驚閪咩
個市係大戶吸緊貨
個個都買入正股
邊有人賣嫁
正股有邊隻呢幾個月唔升仲跌？
牛Gel

又2枝大陰沽落去
好癲

壽司妹gel

入手好時機

有無閘位推介/分析？

特價牛最後機會

291 究極鋼頂
下望285,280

壽司妹

收到
我會大大力隊穿291

本身已經大陰燭烏雲蓋頂
尾市仲要愈沽愈有
聽日正路低開200係最低消費,已經貼近286

出現鳥

唔熊都唔好牛

熊 熊 哈

等我叫Siri記低哂淡友名先

熊過

熊!熊!哈!
熊!熊!哈!

熊熊哈

熊熊熊熊熊熊熊熊熊哈

狂衝DL 無喇無喇

淡友又被祝福

收聲

你今日入左7500未架

鳩sir幫我討回公道

今日我估會收DL，聽日再低開一百

今日跌唔到500
聽日要跌1000填數

我睇低開1000

袋底牛都敗走

好引熊feel

林鄭開親記者會都要冧市

今日搞咩個個都沽貨

就來簽超不平等協議，仲唔沽啊大佬

攞牛贏既錢小注熊過

千億成交仲叫熊既一定係鬼
信念

千跌之日

信念

無錯 牛軍要守住啊！！

聽日崩盤

人踩人 ，我都走左一半貨，等平d再入

一陣有？

開緊

真係講親野都跌

貓仔 好耐冇見

已入熊過夜 聽日千跌

零操作 坐定定等結果。。。

尾市大棍上
睇唔透

彈得好有力

馬田巴幾好呀嘛
最近冇玩1177了

Qq跌2%
港女千億成交
都係跌得百零點
咁強
仲買熊既錢多同埋唔識諗唔到第二個原因了

293-296-3幻，先有機回調

又做廢淡了

牛過左

0.046 精神

只有意志堅定的人才成大器

1177

Qq402了

托沽無理由仲有咁大成交，剩做低qq都幾十點，唔計qq實際跌唔多

真係引熊

大成交兼大陰好似係散貨格喎清

一收現貨期指啲買盤就湧出黎
撚完牛軍撚熊軍

其實每日都會有競價棍扯50點上去, 牛軍都唔知驚啲乜

讀死書就死得啦
跟書咁易玩就唔洗輸死咁多人

鳩SIR

美期搞咩

qq單日轉向都唔驚

而家極牛喺邊度
10手5k有無交易

跌市仲買牛真係諗唔明

0.046算極LA

期指大棍大棍爆升
痴撚線
收左市啲買盤先湧出黎

又引熊

個d唔係真牛軍
係傻散

美期同油價好不安

邊隻

碌棍勁到

競價棍53點lol

熊左過夜
坐緊17格profit

聽日高開500殺哂無仇報

cls, 打熊棍

一棍50點仲唔係巨棍

升番晒

58166

根本每日都發生緊, 即係好似踢波但係一開波比數就已經係5:0一樣, 我諗唔到牛軍點先會輸番6球出去咯

夜晚咪又跌返
聽日升的機會係0啊！！！

道期跌乜 咁大棍？

美期痴線

熊軍J左大半日結果係跌得70點淨係競價一野都升返你一半跌幅, 我真係忍唔住係公司笑左出黎

本身想話你叻
但過左夜
自求多福啦

巴黎就好例子
4-0
6-1
你以為食硬，一鋪清你袋

市場覺得唔會簽到
跌定

V

睇競價自high
聽日係咪用呢個競價計牛熊開盤先

期指高水變低水

係唔係真係跌架唔好氹我

Sing 啊！

股災

90度

陣間就升番晒啦

收到風 今晚S&P千跌

等夜市開波就沽張期

牛gel

散水棍

4點掛289唔撚中 差十

美期bb

聽日返黎睇熊軍末日

恒指尾巿個棍

簽硬wor

仲衰
$2000億美金。邊到黎

呢種插一棍後大棍V彈
典型假跌

傻牛上晒當。殺得
牛餐肉，肥牛。牛肉火鍋

印2000億出黎
導致美金大貶值
美爆指日可待

假跌 聽日真升

美期大棍大棍升返

你印100兆人仔都無用, 找數要俾美金, 邊度有2000億咁多美金找數

問香港cap水

美期升番啦

到底依到係熊軍區定牛軍區

冇事啦 升返哂 唔好大驚小怪

15分鐘升番100點

Sorry 頭先嗰棍係我平倉

我相信壽司妹會祝福我同我啲熊

一開又升返百幾點 爽到

老母麵燈力只限股市同社會大事

牛軍果然係最後勝出者

有無人今晚唔瞓睇簽名

聽晚喎

又話今晚嘅

知唔知香港時間幾點

你咁講最有可能係熊靶＋見到寿C妹一臉幸福咁拖住老公

直角爆上

成班又大棍又巨棍又爆升
到底你地嗰對係咩眼，睇緊咩表

cls

美期

恆期爆得仲癲
今晚30000

多謝麵神

想call

我都想
288鑽石底

都唔夠一百點

1629大法又羊

老實講 簽約一定升 而家call係咪輸極有限

夜期一開一棍打100點上去真係好彩呢啲閪市唔過夜

大戶引熊成功

真心
好野黎
發覺 IQ 咁高，其實冇咩用

仆你個街得番70點
頭先仲有成140 點

得出結果係勤力同冷靜

熊軍又俾大戶撚一鑊

又呃哂
熊仔rip

其實好好奇岩岩果棍跌啲乜？
單純震下沽左期既散戶？

老美一粒鐘升100

引完熊引沽

升100好平常
但真係好奇跌果棍跌啲乜

現貨收左市,邊有熊引

距離聽日開市仲有成15個鐘
自己計

無，有人賣貨姐，而家又有人買返

有無熊軍中大伏

低位沽期

同我挾撚死班傻熊傻淡

又棍

今日跌咁多 回調完啦 可以爆升

屌

咪以為維里係熊就一定係熊軍先得架

熊軍dt係醒既
過夜就慘

期指做乜

大Dodo

4:30之後到第二日開市都係美帝話晒事，係大牛三面前做淡過夜係咪好多錢輸

熊軍..笑撚死人咩

In Bill we trust

同麵神同船
自求多福啦

因為我平倉

熊軍特別多幻想，比人挾咗咁耐就係為食個千跌

千跌之前夾一萬點
食到千跌都要輸

開市熊 收市牛 是常識吧

做淡慘過做雞
成日比假希望

美期轉燈

點呀

熊熊哈HIGH左半日就滅團

一個鐘熊軍已經收哂皮

BBB 派膠？
Who is BBB

Big Boobs Bill

IN BILL WE TRUST!!!

熊軍應該嚇到賴屎
今朝平左牛之後都想買隻熊搏下聽日回，好彩無多手

賴緊

空倉食花生
幫下熊軍祈禱

廢
起碼牛到296

屌 肥到

突發 ！珠海化工廠大爆炸 傷亡未明

真 支爆

做雞吧

跟

邊度睇到 大棍大棍

屌你老母媽咪麵

𡙡期cls 無事發生

我其實只係想買細期錯手買左大期咋

諗唔明既 牛過左先 第日你就明

想知岩岩美期跌一百點咩事

肥就肥 唔好搵藉口

真係唔知又無新聞無消息，純粹玩鳩期指淡友

第一日炒期指咩 無神神1,200百點CHOK周時有

隻九毛九勁到癲

無限棍升中 傻熊又輸

又rip 291啲熊都瓜哂

傻散永遠慢一步

新手
玩左幾日
唔識世界
有怪莫怪

又大棍落

股joy

幻覺黎姐
嚇我唔到既

壽司妹祝我啲熊平平安安

睇黎要跌了

武漢肺炎會人傳人，今次終於玩完了

現在全玩完了

港股都唔關香港事。。。
武漢肺炎係武漢唔會人傳人 即係無事

你快啲熊，我買你對家

好

屌你 仆街黎

綠左佢

然後唔覺意睇到佢老公手機入面啲壽C妹閃卡

你班仆街
帽事gei

呢個堅我老豆前幾個月冇野撈諗住炒股搵下外快，點知條瘟神嗰陣一開行會前見記者，傳媒個市就跌激到我老豆生蝦咁跳

轉頭就聲啦，驚what

292今次頂？ 回調二千點？

屌以為倒升好撚多

牛軍永遠是最後贏家

又升番晒

唔係話有限度咩

所以有限度股災

係咪等宿主死咗就唔會再傳人，所以係「有限度」咁傳染

咩事

有限度咁傳晒俾幾十億人

所有人死晒唔傳咪有限度

習總新計劃：「中國瘟疫2025」

當佢瘟疫公司咁玩

屌
邊間
我即刻去會會佢
幫你做評測

人地仔都生埋.....

其實聽日幾點簽署協議

我都想知

同我上

落！

又升了

美期大棍...

港女係咪又開始自由生長喇？

真係任性

無事喇 今次真係回調完 熊軍威左一日啦 這已經很多了

道指好正
好淡爭持
呢d市先好睇

一個個熊軍掉落樓

聽日簽 都唔知爭持d咩
起碼爆幾百先跌啦

升三千回三百 實在回多左 不過算啦 牛軍胸襟寬廣

大棍爆上

恆指上到三幻都應該有得睇

成個下晝都唔知做咩
大棍落完又大棍上之後又落又上

其實麵神由248開始買7500到依家到底浮虧幾多
全靠無打靶 牛軍無得輸

打到on99

當果陣出禁制令 大家講笑咁講話響街影張相都驚影到狗 今日就有人無意影到2隻冇證狗比人拉
咩有險可守真係笑撚死人

港澳已經再唔適合生活居住，搵夠就撇啦

Bitcoin勁升

怪怪地wo
想爆落咁

唔會嫁，唔會跌嫁！

爆升

流流地，簽名都上唔到

跌...

你要女女定錢

似想開291咁

牛until 300

收到風 侵侵準備反枱
今晚千跌

犀撚利！淡友真係死全家

手持292熊 驚閪咩
聽日就260啦

美股睇個樣上ath 又

幾時爆邊

收到風 侵侵準備簽第二階段協議

牛過等收錢

千跌佢老母

佢明顯係要女

點解會巨棍上

咁得啦受死啦熊仔

悶到噁

夜期又升百點，熊軍聽日又GG

仲有熊軍咩

麵仔

佢轉左牛軍啦

尋晚夜期升左幾多點話？？回帶睇過？

好快升幾百

聽日似乎堅要開290-291

美女好似又想升

吊，唔怪得今日突然急跌啦

點解要轉沽

巨棍上

似今日就爽

大戶最鐘意認叻既人 捉頂底既人係死最快

求入band group

納指咩料

千跌之日 正式啟動

陣間一嘢炸落去就搞笑

道期咁樣係燈位拉鋸，肯定偏淡

收到風未

冇力上=暴瀉

識野

咁串？

上升勢就唔好估頂啦

壓彈弓呀

港女唔跟跌 大家知咩事

跌喇跌喇

yes sir , call

28900好位

係free fall

美期準備升穿港期

出現黃金交叉比

大利好

呢啲壓彈弓市
而家回30點係儲氣爆
聽日似想開291 震攝293熊

熊軍出現
同我大大力沽盡佢

聲到唔停

你落力燈都無用㗎喇

升災

熊[/size=3] G E L 熊 熊 哈 [/quote]

熊軍要贏錢
就好似想執張係ifc天台飛緊落海既10蚊紙咁

一陣就表演閃崩

牛軍會夾爆你春袋

牛 G E L 牛 牛 哈

一個閃崩就萬跌啦
驚閪咩

應該升完啦..
準備急插

升得嗰0.06% 有咩好gel
升1%再出黎講啦

傻淡又比人呃左了

一個春運
將SARS帶到全中國
甚至全亞洲
傻牛都仲以為會盲升
背後邊個托市都唔知
到個泡沫爆真係唔係講玩
小心輸身家呀

紫巴收到風？

創作力同幻想~會嚇你一跳♪(´ε｀ )

出盡力燈

聽日開291啦

聽日應該低開高走

又升乜鳩

高水70點點低開

嘩想直開293

唔同我殺上3幻唔好返黎見我

100點都嚟緊

你仲揸緊put？

吉倉
最近無乜過夜

納指又劇本v彈

今日熊證重貨係邊

293
不過得684張
都唔係好重

我相信無人日頭熊左唔平倉選擇過夜既

無架可？

講個笑話
淡友

已經諗唔到有乜慘過做淡

做淡慘過做雞，做雞起碼有錢收

跳樓巴你d自信心返曬黎

put得未

聽日重心料，293、295熊！

競價即追！

早上好比番個場熊軍

有啲奇怪，明明正股全跌

話口未完又插水
熊 G E L 熊 熊 哈

唔會，只升不跌

吓
其實只要call就贏、猩猩都贏得多過淡友

好地地一棍落返黎

一日收返290 就係咁易

港期自扯都唔識炒 冇法

又上返

老美又破頂

又ath

懸崖式棍落

大棍

唔見有消息, 唔知咩事

哇仲未瞓呀你

進修中

抺屎兒

啲.....
US will keep CHina tariffs through 2020 election

Stocks gave back some of their earlier gains on Tuesday, easing from record levels, after a Bloomberg News report said U.S. tariffs targeting Chinese goods will stay on through the 2020 election even as both sides get ready to sign a “Phase One” trade deal.

聽日坐底跌500好冇

乜首階段協議係大家keep住唔好再加
冇話要減

轉燈

Ig free fall 冇水花

幾十點。？

呢樣唔係晨早知？侵侵戈時都話簽完先晌戈15%減一半同唔加住。

咁又可以炒向下呀好撚嘢

屌我懷疑港股同美股同一班莊做緊嘢，今朝港期同美女完全一樣劇本。衝到高一高再急插。

Keep住唔減都玩撚死你

而家反口話簽咁都唔減 兩樣野 睇左內文
唔知有冇解錯

而家要中國跪

係呀我美股啲淡倉升緊

正路係要接夜期力繼續上架嘛 而家冇仲倒返轉

唔洗番工咩你

尋日比老美除走操貨幣名 根本有哂部處 咁順攤

回100點用盡九牛二虎之力

之後15分鐘內瘋狂升番100點
熊軍

兩隻龍頭adr 都比人沽 唔係咁天真想聽日會升呀？

要, 操練中
同埋今晚上堂, 晏佐訓屋企, 等緊頭乾

除名實際係打壓中國
由 Obama 開始，已經成日迫中國將人仔升值，目標係提高美國競爭力。
宜家稅又收你，但人仔又升；即係你降低競爭力之餘仲要交稅，咁變相係雙重打擊。

個負皮一定係傳說悄悄留下 ~

真係升番晒

做緊野
唔好FF咁多

我訓了, 聽日又要翻工

入嚟睇熊軍比人恥笑

早晨

priced in左啦
今日繼續升

尋日4；30收28799
幾多熊軍上水
已經叫siri mark低哂呢班傻淡
一陣開市逐個笑

今日睇升定跌？

收到風 一陣跌到仆街冚家剷

美期已經想跌定先

相煎何太急

鳩蛇今日諗住贏幾多

今日似又跌

個協議有冇新消息

今日好似未必升到293

升梗 we trust. 尻sir

邊忽升 睇過

鳩sir 話升，要信

真膠喎 清

美期都幫手引熊

我啲牛阿

引熊姐 牛得啦

收到風 今日屠熊日
爆上296

係啦係啦
唔好跌咁多啊牛咗㗎

想問好友縮返入老母個西度未

揸牛真係Dom春
望住高位冇得走
開市仲要驚倒蝕

會唔會呀

美期就快跌返到琴日430個位

升番啦

朝早比位牛 坐穩

開市淡友就真係縮

據報美國將維持現行對中國商品關稅至11月大選後即係額外加果啲仲有冇得減

姐係無
但支那又唔敢反枱

同之前講嘅一樣 12月好似係15% 之前加嘅就不變 講多次嘅野都可以再炒 係勁嘅

買完2000億但無得減
之前好似有講過有d 有得減架

根本2000億無可能買到

高開

買到100億都偷笑

大爆升

淡友去晒邊

高開QQ插，即係開市托埋QQ上去
高開高走

邊度大爆升

升到仆街

無啦無啦。。。

美期升左成40點

Cap低曬
收市bin好友bin

棍上緊

收到風 高開轉燈千跌

上啦同我

有冇人知隻484咩事6.97一棍毆落3.5

大戶派錢 溝！

又升

牛3

急回

似乎今日要低開爆上

有古怪。都係轉熊

期指承托力好強
岩岩跌50點似係小回調
一陣0930開市就爆上

最後上車機會

平開唔敢亂黎

289支持強到,啲買盤湧出黎

289由當初頂位變左極強支持位

央行又1000億逆回購
爆上

高開6點 琴日4點期貨2885x 家陣贏兩格

早晨，淡友琴日係咪驚左成晚

巨棍準備

嘩大棍爆上
真係低開爆上
高開就急插,低開就棍上

牛市

阿婆都識玩

磨到年三十

無睇住個市以為而家升緊幾百點

等睇9922半日就跌落8蚊

冇力升啦!!!!快走呀

笑死

又救市

驚閪咩 一陣就轉燈千跌啦

今日堅要上292
個升勢癲到

面仔話重牛緊好想快啲收錢

港女帶動美女升勢

已stop loss

in 鳩sir, we trust🚀🚀🚀🚀🚀🚀

清係邊到睇新聞

bloomberg

大棍落

淡友坐定定 等數錢

最搞笑係熊軍今朝仲以為有得救

升完啦？

唔咁做邊引到傻散入熊

準備轉燈

仲以為有位加熊 機會一瞬即逝

call得

好靜

290沽又贏

Oh no

妹黎妹去100點唔夠

又唔算gei
20 點姐

大戶係都要撚下狗先肯爆升

真係上？ 我覺得未必

快上291俾我沽

覺得磨 就新年 大戶都收爐去叫雞啦

296紙閘

今晚簽唔簽同d terms 有好大影響

vvvvvvv

唔會係簽唔簽啦
一個月前已經話簽,唔簽真係二千跌
簽就一定簽
TERMS就真係任大戶演繹

呢二日都無炒上去，我覺得好大機會好出消息出貨炒番轉頭，你都成日講大戶無咁好死比你賺

上緊了,岩岩果棍急插真係撚牛棍
升就要升,不過梗係要瘋狂撚完老散先升

重牛？

市底強！跌唔落！升！

壓彈弓

即市期指28920入左牛
不過都係day trade, 60點止蝕
覺得今日都係撚完牛再爆上

有時真係唔知你講真定派膠

我都分唔到

btw 平注ONLY not 重牛
以我而家個本,平平穩穩唔all in,正常實夠玩到2月收工

轟

咁daytrade一係贏一係輸
控制好注碼,set哂止蝕就OK

簽約都引熊
大戶當散戶傻仔

OK 止蝕已中

大6直插無水花

290沽兩張食咗先咁就300點

9922

沽應該易過再炒上

吉倉觀望下
一陣睇有無位牛多注,不過今次30點止蝕

收到風 今日千跌

做咩轟落去 跌緊乜？

講個笑話。牛軍

未必簽到個勢

等到啦。千跌之日

無可能嫁！無可能跌嫁

好撚彩SET左60點止蝕
唔係秒輸150點

入熊保平安啊

簽唔到

可否解釋下

唔簽啦 要返錢

簽唔到唔係講笑
應該真係跌1500點
impossible
不過deal 內容,真係任大戶UP

痴撚線 D profit一次過無晒

引熊 我唔信

咁大棍炸落去無啦啦我覺得好古怪姐

牛軍會戰勝歸來

留學係咪唔簽要走人啦

點止
但簽就實簽到

扯返上

無...無事既 邊有咁多千跌

補裂口又扯上 好狗

買牛止蝕左兩皮
入熊又賺返三皮好刺激

又扯番上去,岩岩低位渣唔切牛,失機

回少少淡友又high返
等睇一陣又收皮

完全冇路捉

聽日唔敢講
今日一定扯番上去

跌都冇乜力

遠熊應該無得輸
開始見低水

師兄好重牛wo

牛軍輸到傻左

跌左成百 點追熊
梗係反手牛

296再見 回調一波

。。。

呢句真

人類總是要犯同樣的錯

唔講牛唔牛
跌左百幾二百仲追熊死硬

跌得個一百幾十就驚
你唔信我都信面神呀

鳩sir，你唔你牛軍咩

day low未見 轟多100

唔通簽唔成？

牛軍會戰勝歸來
上呀牛軍

291係52高啦
隻隻都新高完之後走貨
升完啦，而家開淡倉 有排沽

簽唔成就500 500 咁跌

咁而家都唔慢
一棍棍咁打落去

上證國企美期都跌緊
港女今日冇可能轉燈

真

等睇收市前升返哂

正股都輸閪死
簽d垃圾條約

好有力 繼續轟 不過唔好過夜

震牛完畢

點解買熊佢又升，當買牛佢又跌

大戶呃貨啫 嚇我唔到

牛軍high左咁多日,比熊軍威返日好嗎?

趕牛入窮巷

其實跌咩鳩

多情自古牛與尻
此恨恒指跌落來

我宣布回調正式開始

回完啦

原來熊易過玩正股

牛得 買返上100點

11點之後同我升返上去

準備V
淡友又要縮返入個閪窿到

笑撚死，引熊完畢

係

逢高加沽

又熊得 妹返落daylow

棍落100

美期打得穿28880 有排落

今日會唔會太易玩 過年前都有賺錢日比人收爐

唔好睇唔開 同你玩下咋

陣間寸到你來真 我會一世唔安樂

講個笑話: 傻牛

跌百幾點成個po 靜哂
冇熊軍

我空倉緊，如果肯回到去十天線附近我會買返牛

升咁耐反手晒
通常一反手就奶野

牛軍驚閪
早前日日300-400點
今日跌百零
驚咩？

唔好做傻事

今日大戶打交 你有無份

咪係講到轉勢咁，轉頭一口氣爆返上
比個機會我搵個靚位買牛啦

有但深潛中搵緊位走

預左跌又真係唔洗驚既

加牛無得輸
靠面神搵食

287支持位牛gel

跌咩

日日高開轉燈好爽

聽日簽完會唔會高開一千

今晚我地大共產帝國將再次同美國鬼子簽訂第一階段喪權辱國條約！！！！

咁樣燈法的話係咪即係簽唔到

3隻IPO都食白果
回血劍fail

要升都升晒 簽完即刻出貨tim la

睇黎會跌到285

先睇275

買7500應該冇死

擺明比位買牛

我投降啦，輸4成走人算啦

好重牛？

其實要沽不如沽道期

靜撚到。。。

牛仔咁快投降
我等緊位買返喎

沽緊，食左一轉而家再沽

呢度全部師兄都買晒牛過夜, 你見今日咁靜就知

劇本擺明係跌落284殺肥牛再衝上295

2邊都唔敢買
有無人知麵神放左7500未?

其實跌乜9

琴日就話似壓彈弓，但今日無得講了，就算聽日千升我都無本事賺

幾千蚊牛熊用恆生
手續費蝕都蝕死你

呢個真 呢D撚狗市

好撚痛，半年人工無左

唔用恒生用咩

點輸法 ....

山頂買牛？

聽日一定升 但過唔到今日

點解聽日一定升

山頂近牛 新手？

想當年一日豬六位數

巴打真心唔好玩咁大
牛熊個本要少少地贏到賺個茶錢輸左唔肉痛先得

冇食到琴日個轉，剛走哂牛空，等佢彈上10開熊

因為就算聽日唔升, 後日一定升萬一後日都唔升, 遲啲一定會升

289入牛，287放

屌 隻2018跌到傻

巴打有研究

沽完道期即刻彈10點

次次一轉勢 而個post 又準備換一批血

原來係你

唔理 每升100加沽

$40 萬係儲翻來定賭翻來

跌230點 7500升得5格

儲

有見地

跟住就頭也不回直上30000

一野40萬買落牛熊 ? 猛...

空緊

反手熊啦
聽日就可以重新儲過

咁勇

唔係彈翻上 10咩？

面神加持中

輸小小就哭哭啼啼，話比你地知

牛gel

又行單邊,day trade真係無乜得玩

話撚左琴日冇哂力架啦

牛軍呢去哂耕田呀？

靜靜地唔得gei

我諗差唔多入牛

大dodo不如你追一注熊啦

幫牛軍執緊屍 死前射到一地都係

小注先

講左290然 一定大插一兩下架啦

我同意。之前以爲打仗，857我all in一球，從賺2萬到宜家虧損8萬。Opportunity cost +actual loss總共虧損10萬。大家別重蹈覆轍了。

跌多少少比我買牛please

嘩……al in……

應該是potential gain + actual loss

想屙煙買一手7500

857 not bad, 但要時間

你唔係in 咗咩
second in？

半日一野無哂幾日出升幅 假到咁

應該殺埋285牛會彈

依加溝到同麵神價差唔多
但係又想繼續做傻淡

今日回到283咁癲？

差300咋喎

今日再跌多300點我落街裸跑呀

簽完冇消息仲唔散水 真係想飲埋紅豆沙先走
有呢D 人 大戶做低多300 唔出奇

oh, no... it's really bad. 特別新協議需要大陸開放石油市場。三油準備被攤開。

有冇source

妖女你同我收聲呀

屙煙牛

留名

又食甜品

都未上生果

領軍
我未夠班

比位你買牛姐

我要食兔仔棉花糖

目標28600 就入牛

受死啦

走熊轉牛

尋日仲講緊高開
邊估到今日竟然係直插無水花既大單邊怒插日

睇黎v彈夾淡

簽埋曬d不平等條約 梗係跌啦

已走熊 牛軍準備全面進場 重上2萬9

3點轉燈 競價千升

幾千蚊貨仔都咁串

香港股票 = 支那專門用來吸港豬血的平台

一通領先全港

搵唔到位入牛跌多少啦

恒生好啊 啲細行留畀窮撚用

期低位彈左60點
道期低位彈左20點

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮